會唔會加個住屋台?

居住都係生活既一部分

肯定日日有五毛狗屌公屋仔

點解會放在新聞，而不是生活呢？

App入面未更新